認真，港獨派應該積極考慮投靠北韓，呢個係唯一出路

樓主老母被北韓人民輪緊

唔影響老衲就得

影響到 你老母俾人食霸王雞

納DEE 係咪港獨份子牙

老衲係軍國主義者

集資向D窮撚國家買撻地建立新香港

頭先有冇人煲衲？